奴性太重 就快變港豬啦！！！

由初初係咁叫春 到依家慢慢地接受每日ot到2046

我係咪好快變港豬？
一陣繼續做 聽日準時930返工

巴打出糧嗰陣一定好rich

點解 我ot無補水㗎屌佢

我返0900

收工未

ching 做緊文員

算係啦 office工有時要落下鋪頭咁

終於返到屋企 準備瞓覺又一日

呢種生活要持續到幾時

無出糧畀你呀？

點解我咁窮

除左轉工 同跳落去 無其他選擇

投資 Roll 大嚿錢買定棺材風光大葬

結束窮後代人生

不再做打工狗

下世投胎做美國二世祖

攞 funding 創業

諗下好了 清

諗都冇得你諗，香港啲 funding 全部 ibanker 二世祖圍威喂

我諗投胎好啲

我驚投胎都行錯路 又要做多次香港狗

所以要儲功德，聽日準時返去行屍走肉做奴隸儲分

又要逼豬車返去做奴隸

巴打邊行??

一車車咁送入公司

Bonus 好多 ？
利伸： 同樣情況 收到bonus +雙糧後 從此變奴